講真，聖誕、新年點會唔聚呀？要驚你驚飽佢啦

仲好，條街仲少人

中左肺炎會肺花呀屌你老母！
你班撚樣仲出街對唔對得住醫護！

我都唔中，點攞呀

私人地方罰閪啊